寒冷天氣警告生效 16人因低溫症送院 年齡介乎29至94歲

寒冷天氣警告生效，有16人因低溫症而送往公立醫院。

醫管局表示，截至下午5時，在過去24小時有13名男子及3名女子，年齡介乎29至94歲，因低溫症而送往急症室接受治療。

咁都叫凍

渣ga